[回帶] 睇下一個月前支那人點恥笑香港人

活在支那 真是悲哀

唔知留言個班仲有幾多人未死

PUSH

他們不看新聞的嗎 一整天在干嘛

嗰對廢老應該被困大陸返唔到落嚟

BTW sorry㩒錯負皮

次次見到 “我很好啊 來武漢玩呀“ 就忍唔住笑

好鍾意呢張圖

印象深刻，好想知佢而家點

依家武漢24小時燒緊屍啦，唔知上面班人有幾多變咗灰呢？

所以話佢哋死晒都係應該

呢班老野成世人應該未遇過瘟疫先講的甘口響，以家欲哭無淚啦

好多都唔係老嘢

推

Burn Baby Burn

解封武漢個日會淨返幾多人

又重溫一下，等個人開心啲。

好想去睇下生龍活虎既大武漢

唔知班友依家心情點

香港人經歷過一次沙士已經學晒嘢識點照顧自己
唔再信個垃圾政府，同知你中共鍾意隱瞞
話人反應大不如話你哋豬，抵你哋世世代代比中共圈養

繼續binc

盲目信政府同唔信政府嘅分別